【有片】821 記者拍到所有前線警員在對講機都稱市民為「曱甴」

警員喺對講機話市民係「曱甴」
等如在場全部警員都認為市民係「曱甴」 ...
亦係變相洗腦.....唔跟住講一定被杯葛..
將市民去人化(Dehumanization)，想點打就點打，
其實係非常恐怖 !

另外，前線警員亦挑起衝突以及仇恨
示威者聽到警員都話市民係曱甴如何冷靜?

由一隻曱甴到一百萬人屠殺

「地獄裡的惡魔都不見了，全都來了這裡...這裡就是地獄。」25年前的盧旺達大屠殺，死了近100萬名「曱甴」。

殺一個人，縱有仇怨，還是很難下手，但殺一隻曱甴，很容易。1994年4月，非洲中部這個千丘之國血流成河，一百天屠殺了100萬人，胡圖族的軍隊、民兵，以致平民手起刀落，見圖西族人就斬殺，因為被殺的，不是一個個有名有姓有職業活生生的人，而是被貶為曱甴的一個群體。

要軍隊、民兵、平民打得重手，殺得下手，就先把要對付的對象不當人。早在大屠殺多年前胡圖族內激進派已成立電台RTLM及Kangura報刊等不同私營媒體，搶佔文宣，煽動胡圖人仇視圖西人。

這些撐政府的非官方媒體把圖西人叫作「曱甴」；激進政客也日日掛在口邊。「圖西人，就像曱甴，用暗黑掩飾潛入犯罪。」圖西人慢慢被扣上勾結反政府境外勢力的帽子。所有圖西的男女老幼，已沒有市民的身份，只是曱甴。

大屠殺前一個月，RTLM密集發功。 「當有一日沉默的人挺身而出，唾棄圖西人，當胡圖人由心底裡憎恨你... 你如何逃得掉？」

把圖西人等同曱甴，意味着要落重手打殺，不用手軟，因為只是撲滅一些讓人厭惡，骯髒及該死的害蟲，打死它不會有罪疚感。

4星期後，惡魔降臨。軍人民兵手握反政府人士及其家屬名單，名單更通過電台廣播。

慘絕人寰的血腥屠殺上演：盧旺達街頭、學校、教堂、醫院圖西人被大搜捕再被屠殺。胡圖民兵手持鋼刀棍棒長槍，逐家逐戶捕殺，男女老幼概不放過。政府軍與民兵在市區設立路障，凡見身份證上登記為圖西人立殺道旁。

當地媒體和電台警告温和派政客及同情圖西的市民不能庇護圖西人，結果大量溫和派胡圖人同遭屠殺。最終，被視作「曱甴」的圖西人被屠盡殺絕，不管是朋友、鄰居、同事、父母、夫妻，孩子也不能倖免，因為曱甴的下代長大也只會是曱甴。有80萬至100萬人慘死在胡圖士兵、民兵、平民的槍枝、彎刀和尖木棒之下。100日內，盧旺達八份一人口消失，25萬至50萬 婦女和女孩遭到強姦。

當年的屠殺者陸續被捕，送上國際刑事法庭，其中包括曾向愛國黨員高呼把圖西人當曱甴殺盡的政客，逃亡至加拿大當大學講師的 Leon Mugesera，終在十多年後被審判入獄；Kangura的主編Hassan Ngeze及其他高層，相繼被定罪。

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

然而，去人化的文宣沒有因為歷史教訓而停止。今天，大型槍擊案中，一個個活生生的人，就因為他們的種族、宗教、或政見被去人化而無辜喪命；今天，仍有人尚未記取甚或刻意忽畧血淋淋的歷史教訓，重蹈前人覆轍，把不支持政府的人貶為「曱甴」。

居心何在？

白衫黑社會恐嚇推撞記者，警察則在旁享用白衫提供的汽水

警察是一切衝突以及仇恨的源頭 !

推

1推

痴撚線...

感謝樓豬開咗新post

push!

警察是一切衝突以及仇恨的源頭 !

重組警隊 刻不容緩

721 811

其實po 過呢D上twitter
但冇用
冇人睇

會開始將琴晚原post既內容copy過黎推post

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

香港警察 全部垃圾

「啱啱完成咗_出口嗰度,咁清咗啲曱甴架喇」
原片:立場新聞直播 5
(對講機)

(記者陳述返聽到警察對講機既對話)

成班垃圾黑警

#chinazi

一句講晒 9月1 入機場

加埋英文字幕就可以share

加左啦
都冇人retweet

而家係對講機講
即係系統上,指揮上,工作上,執行職務上
係真真正正咁用曱甴去做代名詞
反映梗香港警察既工作價值觀同專業價值觀(Professional value)

一個反人類既價值觀
係香港警察執行職務時實踐

好嚴重嘅問題
有無人諗到可以點搞 點處理

留意到純文字既圖比較少人retweet
上面條片出埋字幕應該多人睇d

整英文字幕 德文字幕

睇下立場自己會唔會拎返出黎報導喇
我地自己都要推上去

不人道既酷刑
反人類既執行職務

對講機即係前線所有警員都同意市民係曱甴以及會當市民係曱甴咁打

https://lih.kg/1494215

前線所有警員的「專業」何在?

https://lih.kg/aeRJcdV

去人性化 Dehumanization

https://lih.kg/aeRJcoV

邊個國家比納綷入侵逼害過都可以配嗰個國家既字幕

非人化等於nazi

根本警員喺對講機話市民係曱甴
等如全部警員都話市民係曱甴...唔跟住講一定被杯葛..
變相洗腦

推到記者問

Push

屌丫
你知班藍絲同班毅傻仔 eq iq都低
聽聽下聽上腦 真係唔會當班抗爭者係人
佢地係唔會覺得自己有做錯

點樣Po條片出黎有得預覽?

痴撚線

呢個行動post俾好多人低估左。 大家要細心睇埋樓主講既背景，以甲由形容示威者係形成歷史大屠殺之前既一個step，推上國際真心可以引起關注

去人性化係非常危險的警號

The Hong Kong Police Force found to be calling protesters "cockroach" in their communication.
#Chinazi
#Dehumanisation
#ShameOnHKPF

英文唔算好，各位隨便改

推上四點推出外國

Cut片
文宣做野煲撚大佢

推！

又係時候Twitter 開去

推到記者會 問班垃圾 唔答既話 我地就推上國際

要國際制裁黑狗

香港警蛆

一個有武裝力量既人叫成件事係好恐怖
你明唔明

記者會

#ChiNazi
立場可唔可以cut 片出報導

聽返
立場live 5 ~6:30

推
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

海牙法庭幾時出動！！

Twitter 手足快D一齊Tweet同 #ChiNazi

香港黑警接近犯下反人類罪行

呢樣更需要國際關注

而家有片有真相

冇得卸

612 721 811

其實班狗&藍屍 知唔知自己先係少數？唔信黎個公投 DLLM

低佢地比人打 好擔心開學後佢d仔女點算

黎真架喇
唔煲大佢，黑警真係當香港人係曱甴咁屠殺架喇

而家係執行職務
戰術討論上用曱甴呢個terms呀

walkie黑警一定有留紀錄
冇得卸架
除非我地咁多個人都聽錯架咋

黑警個人價值觀都算喇，佢鐘意點嗌都得

而家係專業價值觀，工作價值觀都係行曱甴呢套反人類思想呀

幫手聽字幕
再俾文宣手足翻譯呀

Pishhhhhh

(國際線: 移居美國既巴絲請出手) - 一人一封遊說信比美國議員

有冇記者問下，阻止黑警有系統地dehumanize市民

又為抗爭上子彈

8月21晚立場直播5有記者聽到警察對講機用曱甴形容示威者
見到有人個但點解重未有人剪番出黎
所以小弟就剪左出黎

twitter upload format

P牌冇得推
麻煩大家推上熱門同twitter 用 #Chinazi 推上trend

黑警係所有仇恨既來源

有冇英文

push

仆街 推上 Twitter

黑警話所有香港人無曱甴

有冇英文字幕 po上 Twitter

Black mirror ss3 ep5...一撚樣

推 依啲一定要推上國際

推上國際法庭香港警察干犯反人類罪行

推俾文宣手足整中英德日韓文字幕推上TWITTER啦

721
811

全部加# 咩# 都加曬落去

仲有@外國記者

冇一隻黑警係無辜

哎呀推錯舊POST

Tui

根本唔當香港人係人類

英文字幕

叫人曱甴係大屠殺既第一步

大家快啲向國際救助

PISH

收集六四標語相 印出嚟舉爆佢

pish

重組警隊 刻不容緩

一定要上國際頭條

香港警察當香港人係曱甴

有冇國際友人可以幫幫手

推上tweeter

其實呢個真係最好推上國際
長期洗腦下就係屠殺

重組警隊 刻不容緩！
Say NO to Chinazi！

有冇辦法聯絡到外國記者報導依單野

解散警隊啦，根本成班都爛仔黎。

再洗腦落去 一定有大屠殺

香港黑警已經冇野做唔出

推上國際啦

屌，呢個議題其實好撚大鑊，文宣應該要搞大佢

推 推 推

824

癡撚線

them all
Then no more conflict and hatred!

推爆佢

交稅出糧比呢班撚屌鬧市民係曱甴 真係你交埋我果份啦

仲話不對他人壞惡意喎

狗隻唔記得左佢地做狗前，首先係市民，即係佢地口中既曱甴

係啦，狗隻家室唔知又係咪市民？畢竟而家唔係封建帝制，官爵無得傳位

第三張圖exterminating個g字去左下一行，可唔可以執執佢

國際記者 新聞台 list

@ # 曬佢地

CLS

推到國際新聞要報 國際記者要講依單

英文文宣人

點樣聯絡外國記者 外國人 外國新聞台

記者可唔可以質問下班狗 佢地依家係不斷散播hate speech

食屎喇
解散警隊

跟攬炒兄同g20之前既啲post可參考

或者直接係FB TAG佢地

翻譯英文,擺上twitter

垃圾學歷，連曱甴都不如應該叫咩

一日都係果條林志偉帶係呢個甲由論.
係佢先挑係仇恨情緒

823全港人鏈
824機場島和你塞
824觀塘
825荃葵青
831中聯辦
902全港三罷R2

有冇諗過

班散仔唔係真係咁諗
個散仔主席邊敢敢寫

Dklm!

Black mirror 套Men Against Fire 講緊同一樣野
不過誇張手法
都係令軍隊覺得眼前既係蟑螂

一定要推，文宣可唔可以幫幫手整d圖

我都係咁諗

reddit

$@su

可唔可以cut 返短少少？
最好配埋字幕

推上新聞

警賊誓不兩立

佢地唔幫自己洗腦 就唔會打得落手 真係可笑 越低智慧既人先會咁易比人洗腦 毅進仔不意外啦

有無記者記者會上問過點解警員叫市民做曱甴

其實啲黑警咁撚鐘意叫我地曱甴
我地叫返佢地曱甴佢地個心一定谷撚住
我人又多過佢地 百幾兩百萬
鬧又鬧得閪過佢地
又可以將佢去人化 等啲「重有警察有良知」嘅仆街開始感覺要除害蟲
百利而無一害

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

Pish

推上國際

你地班黑警係曱甴屎ja!!

要正式寫信去德國投訴

有冇得告佢哋噉講？
教唆殺害 或企圖屠殺

屌那星

曱甴好重要 文宣一定要上國際

寄生蟲
害蟲

唔使用返曱甴既,用殺蟲水啦!

多謝樓主剪片

圖

如果無鏡頭
我深信佢地會打撚死我地

推到有記者喺記者會問

推到去記者會問，屌你老母

無一隻狗係無辜

納粹警

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

清咗啲曱甴！？

推
係四點鐘到問會唔會炒撚晒D 叫曱甴既黑警

push !!!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

對講機傳出話見到d曱甴

屌，推上去

推爆TWITTER

唔緊要 佢鐘意點叫就點叫 我地阻止唔到，我地可以做既就係將佢地叫我地做曱甴呢件事宣揚出去 要大力宣傳 令全世界都知 同時要宣傳埋盧旺達屠殺事件同反送中掛勾，二者都出現曱甴呢個字 到時外國人既關注就會開始無限擴大 擔心重演盧旺達屠殺事件。 點解我地到今日汁到條咁靚簽都唔識利用？

推到上國際

點樣可以煲大佢
上到A1就好
警察稱市民為曱甴 去除人性化乃大屠殺先兆
#chinazi

CHINAZI

no, 呢個係佢地嘅痛腳 唔好俾人話我地都係咁

已經將30000人洗咗腦

文宣推出外國

HELP U PISH

推到上國際法庭制裁香港警隊

將段片加番字推去外國

屌

大佬
搵人射返落TG好唔好呀
搵人幫手整英文字幕好唔好呀

我兩樣野都唔做得呀
唔係要我自爆埋呀?

係twitter見到呢幅圖
d人未必留意到係講緊香港

記者 們
請幫忙問 係警記者會

PISH AGAIN

係喎屌

翻譯條友連HONG KONG都唔加返
純粹俾香港既英文同溫層睇咩

巴打係咪見到另一個post我回覆 唔該曬

下面係twitter都upload到嘅format

記者會開鳩佢拖啦

試想想有個差佬call台話見到d黑衫係街到，個call台就會問:請重覆，你係咪見到堆曱甴係條街到，需唔需要增援?

多謝巴打剪片

lunch推一推

屌你痴撚線推呀

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

Chinazi!
黑警死全家

push to international

推呀

無錯 對家比左咁大粒核彈我地都唔識用就7

加入國際線連結

警隊公然散布仇恨言論, 又該向誰追究！？

煲大佢

曱咩甴？我有交稅，我出糧俾你班仆街㗎

推爆

up

重組警隊

搵攬炒巴推上國際 推到侵侵把口講出黎 最重要係將曱甴呢件事同盧旺達種族屠殺掛勾，外國反應好大機會出現大反彈

手足個post入咗去未

夾錢去德國登一次報
但會唔會敏感得濟 ?

agree and pish
我地自己都要fb,twitter 雙線推上trending

咩？ 唔明

一個講曱甴，可想像到其他人唔跟就係黃絲，唉不知所謂

做咗online先
online可以唔使顧忌

而家要本地傳媒都開聲問先

呢個post fw咗入去個group未

我唔想再自爆自己入去推

諗起黑鏡有一集

一定要煲大佢

一定要推比國際

解散警隊

推比全世界知

唔係喎 有手足fw咗

推

#Poponazi

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

一定要煲大佢，比外國勢力知道

狗都算係忠誠嘅寵物
話人係害蟲 要殺蟲
比以下更嚴重

推上國際新聞

重組警隊 將所有涉事人員革職

垃圾 邪惡組織

有冇記者朋友可以4點問下班狗

有無安全地方可以 upload片？

灣仔個單好似係私怨

可以Facebook廣傳俾廢老藍絲聽了

無一個警察係無辜

配字幕+多國語言版本

upload緊中英對照版本
但英文差唔包佢地理解到

推佢老母

辛苦哂

認真 推到去記者問

記者問冇用嫁
要推上國際層面
黑警意圖大屠殺

上國際！

淨係 cockroach 已經明

同埋句嘢
一係漏咗are 一係多咗ing

之前無實片淨係得網上9up/員佐級垃圾信垃圾到人地都唔信係個會寫

而家係工作上都咁用
係大鑊

正等於連登仔喺上網會話 女人係臭雞
但唔會喺返緊工大大聲喺對講機講
喂有兩條臭雞埋緊嚟

[文宣入。推到上國際]盧旺達和香港的對比

#501 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
用左些少心機整 唔想就咁沉底

潛意識洗人地腦

Fxxk

我成條片打曬

叫佢地狗根本就係抬高
不如叫警蛆

巴打好波

其實叫佢哋做狗 咪都一樣去人格化

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

一個有武力好大機會屠殺
一個只係嘴炮

唔該巴打

狗係權力者 , 五毛永遠唔識分

中英對照字幕版(冇裝剪片軟件所以用網上平台)

twitter版

大家唔該幫我推依兩條片
推到上國際制裁港共政權

警察公共關係科高級警司江永祥，今日下午回應記者提問，警方會於甚麼情況下會以曱甴來形容市民。江永祥回答指，為確保警民之間的關係良好，雙方的互相尊重十分重要，曱甴一詞在與人溝通時並不是一個理想的字眼，令受眾感覺到不禮貌。指明白過程中警民雙方疲累或壓力大，惟「相嗌唔好口」，希望大家在言語上減少衝突，以緩和日後的示威活動中的氣氛。

明晒原來警方會於內部溝通以曱甴來形容市民

巴打幫我forward #448 唔該

作為曱甴，我無資格交稅

我會瘋狂push 你呢個post 喺最尾

我受巴打

幫推 想知x2

黑警冇一個係無辜

嚟緊九月開學
同學千祈唔好杯葛 唔好欺凌佢哋啲仔女呀

唔可以報喺下一代度架

我地其實可以叫番佢地納粹黨

你老母個骨灰龕就有曱甴產卵呀

睇呢條片

fw 呢條片

要pish 唔好鳩寫push

good job, popo.
推去國際!!!

每次都要唔同

每次諗完寫埋就夠十秒

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

可以瘋狂響你個通知

大家記得fwd 條片出去

香港黑警反人類

香港黑警當執行職務係消滅曱甴猶如準備重演盧旺達大屠殺

呢班垃圾真係要解散

Push 612 721 811 820

推上twitter

#crimeagainsthumanity
#chinazi
#hongkongpolice

打撚死班驚犬

繼續推上熱門dllmmmmmmmmmmm

推到四點鐘

一路食飯一路推

文宣幫手推上國際

大家記得fwd twitter telegram whatsapp facebook
盧旺達大屠殺！
香港警察準備屠殺香港人如曱甴！

推到全世界po Twitter

推到全世界都知
唔好同我講係行動代號

屌，真係好撚仆制

香港黑警
私行酷刑
香港黑警
準備屠殺

連香港警察執行職務都正式叫曱甴
啲藍絲斬人更加無法無天當自己滅蟲！！！

推 成班蛔蟲

大家記得，
黑警漸成惡魔
港人變成曱甴

黑警賤蓄一早對示威者仇恨，早在2014年已經開始

已經諗到如果有人係記者會問 佢地會點答

曱甴只係行動代號
並無任何貶義意思

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

推推推,引用歷史

推到有記者喺記者會問
係咪警方官方容許將市民dehumanize散佈仇恨

推到上國際層面

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

#Chinazi Twitter

叫記者問吓柒婆是否同意黑警嘅叫法

核彈文宣
國際文宣
攬炒巴入

我識用youtube喇
將字幕入左番原版
歡迎大家放多啲語言上去

chinazi

Dllm

聲音Tune大左，去左小小noise，加左字幕

Google link:

唔見咗餅60926

推到上國際事件

推哂兩條片

［攻略文］開展「符號之戰」前線手足同和理勇入嚟！

SS Chinazi 👮🏿‍♂️🙋🏼‍♂️

手足執一執條片個preview去返對講機字幕嗰秒thank you

'

唔明

煲大佢啦

甲由咪甲由
佢地比人覺得係Chinazi

D地方污糟至有曱甴㗎 黑警

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

我冇嘢講

cls really

推啊 推上國際法庭

推到上國際，等同納粹，做大佢！！！

參考返呢條片

個link preview你可以較返係邊一秒既畫面黎俾人睇
(例如facebook)

想你直接show返黑警話示威者係曱甴嗰一秒
因為而家係咁

麻煩你了,應該要係youtube度較冇記錯

原來我行開咗冇推個post係零推

我地係曱甴既話，佢地咪老鼠，唔係過街果隻，係仆街死老鼠，見到就想拍扁果隻呀

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter
文宣請做野

叫返黑警做曱甴屎

我冇set就已經係對講機
Google: we connected?

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

推到比全世界知

失望

佢哋唔應該再出香港市民的糧，他們無資格再當公僕😡

推到黑警記者會闢謠

推 學納粹化呀？

核彈級啊 推爆佢

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter
請推上國際

當初叫著黃衫無人理 第一日著白衫咪幾好 俾鬼專登鋪排好 俾人帶風轉黑衫咪俾佢哋形容成甲由 小強 強

五毛係咪證明左衝軍營係鬼

利申 唔認同捉鬼行為 應唔應該做留俾前線自己判斷
前線覺得應該做嘅話就核彈都唔割

black bloc係為左安全啊

儍 安全套咩 著咗黑衫咪一樣拉撚到

支持立法侮辱市民罪

第一日黃雨傘運動加埋烈士黃雨衣 果種理念態度出晒嚟 就係要知係為乜先出嚟

一單禍必及家人好過勇武遊行十次

烏克蘭防暴警之所以道歉就係因為禍必及家人

呢個都係我所擔心既事

袋緊曱甴錢既垃圾

解散警隊
依法嚴懲黑警

蔣中正：共產黨以仇恨為出發點

除左一樓個到，咁d甲由就唔見左架啦

係咪咁，無聽錯呀嘛屌你老母
你eq低，現場失控講粗口，叫人甲由都算
cls 你係call機到，全狗內部執行命令既時候講

姐係警隊係公應左依個term 仇恨言論係你地發出

麻包袋

推爆粒核彈

推~~~~

黑警漸成惡魔
港人變成曱甴

做個良好市民，勿濫用九九九報假案！

多謝連仔

多謝連仔

努力推上國際呀!!!

連仔係lihkg facebook page為前post出咗post出咗片
大家快啲去share

pushhhhh

投訴佢

記者朋友

Chinazi

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

我冇野講

lm